要林鄭出黎交代！！！

林鄭 你口口聲聲話 要俾台灣殺人案死者及其家人一個交代，先大大聲聲借黎推行逃犯條例，依家死左兩個烈士啊！！！，你點俾個交代兩位烈士，同佢地既家人啊！！

7月1 大家不見不散，見到都唔散！！！